{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023232?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 금오도금파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合もあり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒に入室するには許容されるペンションを探す必要がありますし、ペットと一緒に入室拒否の場合は払い戻しできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物に毀損や紛失が生じた場合は、宿泊客の責任により損害賠償が請求されることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意したグリル、炭、電気/電熱器具などは持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 希望の客室である305号はメゾネットタイプであり、児童と乳児を同伴する際には安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、海水浴場の近くでペンションを楽しむことができます。 利用の際は、夜10時以降はなるべく外部施設の使用を控え、他の利用客に迷惑をかけないように注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには許容されるペンションを探す必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的なグリルや炭、電気/電熱器具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "305号室はどのような客室ですか？",
            "answer": "305号室はメゾネットタイプであり、児童と乳児を同伴する際には安全に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに外に出かけることはできますか？",
            "answer": "利用の際は、夜10時以降はなるべく外部施設の使用を控え、他の利用客に迷惑をかけないように注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 530
    }
}